［針對休班狗］

1. 有無巴打絲打有辦法 或者身在狗營心在港嘅真香港人公開透露d狗裝 / 防具來自邊到？ 相信即使入口其他國家，都肯定喺香港會有trading 或者中介公司。

要靠執到狗裝睇睇有無標籤或有人肯報串搵間公司名出泥，再上com search搵背後股東同注冊地址。向間鋪施放各種魔法同向d股東召喚神獸！

2. 其實針對on duty緊嘅狗真喺無咩用，佢地人多有策略重裝太容易被拉。要就集火休班狗！ 休班狗！ 休班狗！ 要迫班傻狗加強休班狗嘅裝備！最好令到所有休班狗都可以配槍。咁樣先有機會！

- 有一隊肯倒戈，都會喺呢場運動嘅轉捩點
要佢地良心發現就似乎無乜可能。但網上E+咁多狗仔狗女嘅資訊，估計有人識得如何運用。

- 休班狗 支援少
休班狗一定喺少支援，比較容易突擊，同埋被捕機率較細，多人夾攻仲可以搶走武器！ 呢場運動點解班狗可以咁撚串同埋拖咁耐？因為呢邊武器無威脅！搶到槍唔需要即刻冧狗，要即刻跑走同收埋支槍，然後保護好自己！當呢邊儲到十幾廿支，咪撚話五大訴求，要班狗幫你含撚都仲得。

如果班狗死都唔配槍，咁仲好，不停私了班狗。唔好打完就走，手機、銀包、身上所有野攞得幾多得幾多，必定有用得著嘅資訊！

好，至於有槍嘅休班狗好難對付？起底組非常緊要！住邊區 咩樣 屋企人身份全部都需要。呢到明嘅就明 識嘅就識，唔透露太多！組一班信得過嘅團隊，見到目標埋身先攞刀插爆右手手背，先廢一隻手，香港無乜狗識單手開槍！

今日睇到班狗迫女手足口交同強姦嘅消息，真喺嬲撚到發夢都想d狗死全家。唔需要cctv 唔需要fc 反正我信。屌你老母死黑警，睇路。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link: